{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042617",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64933&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 호텔 더그랑 - 중문점"
    },
    "text": "ホテルザグラン中文店は済州島西帰浦市に位置するホテルで、近くには様々な観光地と便宜施設があります。 ホテルは空港バス停から徒歩3分の距離にあり、アクセスに優れています。 また、ホテルの内部は清潔で快適な客室とは差別化されたサービスを提供し、お客様に感動を与えています。 朝食は従来はお弁当朝食を無料で提供していましたが、2023年2月からは簡単朝食に変更される予定ですので、ご利用にお間違えのないようお願いいたします。 駐車場は各部屋に1台駐車が可能で、周辺には様々な観光地と施設があり、快適な旅行を楽しめます。 客室の内部施設はチェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。 人数の追加費用は1泊当たり2万ウォンで、36ヶ月未満のお子様は無料です。 朝食はホテル1階に位置するカフェテリアにてセルフサービスで、ランドリーとジャムルームをご利用いただけます。 アメニティは宿泊料金に含まれており、ミネラルウォーター、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ボディローションなどが提供されます。 最終的に、ホテルの内部および建物は禁煙地域であり、喫煙は指定された場所でのみ可能であり、未成年者は保護者同伴の場合のみ宿泊が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザグラン中文店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルザグラン中文店は済州島西帰浦市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザグラン中文店の近くにはどんな観光地や便利な施設がありますか？",
            "answer": "ホテルザグラン中文店の近くには様々な観光地と便利な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザグラン中文店へのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルザグラン中文店は空港バス停から徒歩3分の距離にあり、アクセスに優れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザグラン中文店の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルザグラン中文店の客室は清潔で快適であり、差別化されたサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザグラン中文店の朝食はどのように提供されていますか？",
            "answer": "ホテルザグラン中文店の朝食は従来はお弁当朝食を無料で提供していましたが、2023年2月からは簡単朝食に変更される予定です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザグラン中文店の駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルザグラン中文店には各部屋に1台駐車が可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザグラン中文店のチェックイン・チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "ホテルザグラン中文店のチェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザグラン中文店の追加料金や子供の料金はありますか？",
            "answer": "ホテルザグラン中文店では人数の追加費用は1泊当たり2万ウォンで、36ヶ月未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザグラン中文店ではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルザグラン中文店では宿泊料金にミネラルウォーター、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ボディローションなどのアメニティが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザグラン中文店では禁煙ですか？",
            "answer": "ホテルザグラン中文店の内部および建物は禁煙地域であり、喫煙は指定された場所でのみ可能です。未成年者は保護者同伴の場合のみ宿泊が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 562
    }
}